管理員可唔可以俾返個名我

我個名俾人偷左

無

你冇左碌鳩好難比返你

改名做孖鳩人